你班死猁狗夠膽咪好似PSG咁買番蘇牙雷斯lor

無錢既話就收皮啦
乖乖地放人，唔好係到單單打打

返番你老母西啦 屌你老母 PSG平行時空買阿蘇？

你做乜鳩 唔明樓主講乜?

屌佢語病啦 你自己諗下呢句照直講係點解

佢（agger路）弱智 所以唔太注重文法

Meet 到個價又如何... 球員唔肯黎都無用